屌你老母又係屌勇武 勇武集體自殺啦

屌你老母辛辛苦苦終於番到屋企睇下手機
仆街你話 屌屌屌係到
你老母繼續用番以前果套啦你地

火又屌 打鄉黑又屌 打又唔係你地 火又唔係你地
但係靜係識得係背後破壞勇武啲努力
開頭又話邊個衝就係鬼 又呢又路 意見多多

屌你老母依家我地出撚埋你果份力呀
屌你老母你玩撚埋佢
勇武集體自殺算 由得佢地想點就點
屌你老母番黎睇啲開心野都唔得

自殺先係咁！
做鬼都唔柒放過你

屌你老母 自己係屋企爭取民主自由公義啦
轉世投胎做歐美日人都唔撚做香港人

成日夢遊消耗體力又唔夠訓，心理壓力大仲要俾人屌

我對唔住前線手足！！！

手足 唔好死 勿忘初衷 求你

有你老母特權 個特權係睇住手足俾狗捉然後自己每次出去都諗下個係咪我？

冷靜啲！不割席！唔好俾人分化到！大把手足支持你地呀！！

定係可以俾狗咬特別開心

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

支持你地多謝你地呀唔好比三毛煽動到呀

巴打唔好勞氣啦
屌勇武嗰啲係三毛黎咖
和理非絕對唔割蓆

有時大家燥底 咩都講得出
訓一覺 靜一靜 再討論啦

支持你地
巴打應承我唔好做傻事

唔撚洗多講多謝你地好意
但真係唔撚自殺都解決唔到
仲係咁中意屌 覺得我地搞亂
屌你老母邊撚個想坐監

唔撚洗啦 一齊投個好胎

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

唔好勞氣，有班三毛上黎搞分化炸
個正皮多到咁一定有伏

前線手足加油

三毛何必顧忌
唉唔講啦紅哂

放心你地做乜野我都唔會同你割蓆

手足冷靜 訓個教休息下先
啲仆街係要屌㗎 我撐你

不割蓆！
絕對係五毛出動 支持取消P牌正負評/出post 別在意

我男人大丈夫講得出做得到
唔撚會比你地搵到
幾年啦 幾年後就搵撚到我條屍

個班p派三毛嚟，唔洗理咁多

巴打唔好死
果啲係三毛post嚟分化大家㗎
好多人都好支持勇武 感激你哋嘅付出
所以千祈唔好死求下你

全力支持前線

冷靜啲～唔好諗埋一邊～大家檢討下姐～不分化不割𥱊

成萬個p牌？ 姐係啲老會員都唔撚認同啦
屌你老母準備內疚訓唔著啦 當我地係咩呀

知唔撚知幾撚大壓力 靜係搭車去果下都驚啦你老母
真係on99

巴打 多謝你嘅付出 如果真喺死左就中左計
加油 休息一下 知道你辛苦

唔好再互屌互屌就散嫁喇

我都黎幫手！

唔係成萬
係成5萬p牌以上
6月中會員id 240000到250000左右
頭先出面已經見到299xxx
你當維穩機械流？

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢 入黎支持下

手足冷靜 唔好淨睇正負皮 睇埋D COMMENT先 大把都係講前線唔係佢講咁樣 而仲會夾住D P牌仔係度AGREE個樓主 仲有 佢3小時前既POST會有萬二個正皮?? 可想而知宜家連登多3毛到仆街

六月中講緊連登都陽晒
可能更早就已經開始滲透

咪咁啦 討論區未完善 一齊黎一齊走 未成功我地仲要一齊努力 同埋你咁講會影響到其他人諗法 乖 我地幫你屌柒佢地 好好休息 辛苦哂

高級三毛嚟 勿上心

刷到成萬正評 話無問題都唔信

on9，三毛唔會咁精準地講出以下三點，我再引再原文：

- 有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)
- 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(而你明知一定會遇上反對者, 以前仲會嘗試先解釋, 或後道歉, 而家係愈來愈多肢體衝突, 唔係一對一, 係一群人打一)
- 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

頭二點只有在現場的人才會明白

咁真係好多三毛 又有d 人帶風向 好多人內文未睇哂 又無思考過 跟風正負皮 屌緊嫁啦 放鬆D 唔好嬲

冷靜

我已經唔想撐 一直同自己講老西都執幾隻狗先死
但原來勇武係驚恐完戰爭完努力完
好好彩番到屋企 諗住睇下手機
一睇 知咩料 又係屌我地勇武
我已經努力撐左好多次 呢個念頭有左好耐
但真係唔想撐 覺得冇意思 就好似打一場冇人支持既仗

真係痴線d左膠
完全唔諗人感受，想講就講，唔諗吓啱唔啱架喎，但就要人理佢感受
好似人哋同佢打工咁撚樣
做到唔拖後腿嘅和理非係咪會死

放核彈都唔割!

無屌過 話撚左殺人放火都唔割就係唔割

咁又唔好
大把人撐你

訓啦P牌3毛 頭二點

你咁樣咪中啲狗計囉
扮明係計啦
清醒呀

冷靜，三毛帶風向有d人唔小心行錯路
帶翻佢地翻嚟
感謝前線義士

不割不分 缺一不可

呢三點就算係啱又點？
佢係高級三毛
就係先以合理理據講一堆建議
說服大家自己講野好公正
跟住就話前線手足係戀棧權力

係呀 所以繼續出黎打卡食花生啦
好似睇演唱會咁啦
係呀 我地咩都錯 唔好意思 得啦
唔好後悔你地講既野就得

巴打唔好嬲啦
我支持你咖

[理性]請停止所有互屌行為

屌完就算啦，係時候做返正經野

你唔係絲打嚟咩

巴打好好休息一下
夜晚係特別多呢啲咁鬼嘅post
其他人我唔知
但係我絕對唔會割蓆
巴打加油

我依家同你地啲友講
你估講完野唔撚洗付出代價？
依家我就真係恭喜你
因為我第一個因爲你自殺
所以你地繼續屌啦 我就中計比你睇

勇武集體自殺，和理非興奮過中六合彩
佢地對勇武嘅敵意仲強過對鄉黑

********
光復香港，時代革命！

我身邊全部和理非朋友都唔係咁諗 你信我 你睇到果d係入夜之後出沒專玩分化ge三毛嚟 我錫晒你地 唔好嬲

勇武bb 頂撚住

控煙辦喺你身後救火 陪你

唔分化唔撚割

[理性]請停止所有互屌行為

你單單睇幾個post就萌生冇人撐、要自殺既觀念我真係建議你要理性啲，先唔講出post果啲係咩人先，你咁諗咁做已經完全達到對家既目的，依家擺到明對家就係要勇武內部分化，逐個瓦解

放心放核彈啦
我唔撚割

咪撚再妖魔化前線
話佢地戀權同速龍化!!

咪係,班福建幫有武器
信左膠唔還手任打一早死左

多謝義士
但再咁樣落去，全部人都會斬 / 被拉...

大家要好好休息，再做街頭抗爭嘅次數的頻率有必要作檢視
1. 因為大眾對警暴嘅觀感已經開始麻木，就算以暴易暴，成效未見佳
2. 不合作運動 + 堵路路障等最好配合埋罷工，先有論述令大眾明白背後個意義
3. 過期tear gas有毒，呢個咁仆街嘅黑心殺人政權就係想你繼續吸多啲
4. 好多街坊其實會有樣學樣，如果合力打得走啲黑記，咁仲好過靠警察，啲街坊一定會更信同撐我哋
5. 仇恨可作為驅動燃料，但絕不能錯手波及無辜

堅毅 ----- 意志不屈、百煉成鋼
盼望 ----- 五大訴求、缺一不可

核彈都唔割

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

唔好俾人影響！！！

仲有好多人支持勇武！！！

唔好講負面說話！！！

我地幫你打返連登返黎

#永不割蓆,前線們,我地愛你